有冇住肥巴絲打想一齊減肥？(深水埗旺角果頭)

肥絲160cm 7xkg

想搵伴做下運動減肥
留低個tg 多人就開谷

7x

你點解可以咁肥

得啦我知肥係罪

有冇康文gym資格？

冇啊 打算跑步同打拳

留明

齋靠帶氧同控制飲食減肥既話到你食得冇咁節制個時就好易反彈

啱呀
有冇咩要訣

Gym, 帶氧，控制飲食，足夠睡眠